7-11 part-time

有冇巴絲知道7仔時薪幾多？

每間唔同

大約幾多？
番通宵又點計？

你番邊啲7仔先 加盟定係公司？

三更早中夜
07:00-15:00
15:00-23:00
23:00-07:00
一般時間$37
夜更$42
18:00-2300 特別更多一兩蚊
私舖全部多十幾蚊 不過好難搵

狗也不屌，搵份炒散$60-$100好過，浪費時間

人工低到比狗做，你諗吓搵份時薪多一倍既工返一日就等於返左兩日便利店，仲要唔包食飯

樓主你考完dse唔係認真想搵$，純粹屋企人逼你返工既話搵間近既做都好

機場起薪52 6、7點打後好似57 凌晨更再多一兩蚊

你諗下好 私舖全部職員都計落profit
點會再多十幾蚊?
私舖得最低工資炸
公舖就好少少
利申d15 3年pt仔

機場都冇超一果間咁好搵

我夜更45.5
當報紙送到嚟，會比班廢老催

我就係唔知番咩part time job好
其實都唔係屋企人逼嘅 自己都有心想番下工

清超一姐係邊度？

超級一號貨站
利申 做過 做到成隻狗咁

填完form 叫我等消息仲未打黎

個間都叫做到成隻狗咁？最好做真係個間 除左有個呀嬸勁煩先外

翻過個幾月早更
40/hr

想問下大約幾多日都唔打黎就可以放棄??